係唔係應該搞国企同福建幫先，而唔係搞藍色港商？！

最近大家搞到美心營運既Starbucks雞毛鴨血，非常成功，上埋彭博。但大家有無諗過一個問題：
搞死左Starbucks咪益晒Pacific Coffee?
咁Pacific Coffee係邊個架？華潤囉！
屌你！国企來既？！仲要唔係特許經營！

仲有香港麥當勞2017年已經賣左盤，俾邊個？中信囉！屌你！又係国企來既？！

學老毛統戰術諗，“聯合次要敵人，打倒主要敵人”！
要搞係唔係要搞左国企先呢？仲有仆街福建幫！哩D係主要敵人！
（仲有邊D係國企，要搵晒出來抵制！！！）

藍色港商只係次要敵人，受到教訓至少唔會再亂出聲（咁當然仲要沖出來柒我都無計），更應拉攏！

最後一句：各位手足真係唔好打爛Starbucks同麥當勞，始終係美帝全球文化象徵，要畀兩分薄面美帝，人地咁幫手。

光復香港，時代革命！

good

真係唔好硬膠膠益左Pacific Coffee！推！

自推！

推！

係羅
幾時搞老麥？

光復香港，時代革命

推

瞓醒再自推

巴打你個睇法好好
但父女同共有千絲萬縷關係
以前成日飛上去開會 甚至協助國家改革同經營
大半年前睇過佢專訪

香港本土店太少分佈 有無得拆

美心當然不是無辜，重奪經濟救港，由幫襯黃色小店做起！

退而求其次，有時真係唔知藍黃，都應該幫襯小店先。大集團係藍嘅機率比較高，唯一肯定例外就係一路都用杜汶澤代言嘅大快活

再推!!